求admin 開個無限改名權利比我

改唔到名
要我三十日先改到
我本身打算每出一個post 改一次名

現在改左windows 10 又改唔到名
windows 10 局限左我係軟件台既發展
開其他Post沒人理

你這個post也是沒人理

笑咗

我個名